如果你有死亡筆記 你會點改變/消滅中國

如題 假設本筆記只夠寫500個名

真係有先啦

了結自己先

500個位點夠,上面裝住14億人

寫曬中國貪官、改變就會好大

秦始皇

btw咁樣係咪=自殺

應該係

點解會咁諗

操縱死前行為

寫d飛機師， 火車車長,
核電廠operator, 最好係核彈維修員。
務求佢1個人死，可以連鎖死多d
當然要留返1個名比 x x x 啦

應該都計埋你在內
你個垃圾都應該寫埋落去

寫撚哂啲港獨分子
反中亂港 正一含家產